覺得曾樹和俾何君堯累死

適中字型

較大字型

(資料圖片)

立法會議員何君堯早前舉辦「革走戴耀廷吶喊大會」，屏山鄉鄉事委員會主席曾樹和在台上大叫「搞港獨者必須要殺！」，何君堯附和「無赦」後再明言「呢啲人(搞港獨者)唔殺咗佢做咩？」被人舉報涉刑事恐嚇，案件由港島警區刑事部跟進，目前暫未有人被捕。曾樹和在發言後翌日已「笠水」拒回應事件。鄉議局主席劉業強今日表示，不評論有關言論，重申言論不代表鄉議局。

近日流傳建制派區議員轉發一則據稱傳自民建聯立法會議員葛珮帆的短訊，指「殺字一事再扯下去對香港社會、對大戰都沒有好處，適宜就此打住」，明言「個別人士的態度問題是個人問題，不宜攬炒建制派」。劉業強今日出席公開活動後表示，不希望有任何違法事情發生和衝突，相信大學管理層有智慧處理校內宣揚港獨的行為。

劉業強指，十分關注大學生的看法，他們有辯論需要、言論自由，但這些議題是可以在好的環境辯論。

一向支持曾樹和同候志強， 但今次如果唔係何君堯本身咁多人針對自己又周身屎， 跟本台上講完啲嘢都冇人會理， 攪到而家咁大鑊仲有手尾跟， 仲拖累埋鄉議局， 真係唔抵